攬鈔巴呢一兩年除咗叫人課金，好似咩都無做過......

人地重光團隊起碼有係英國賣下廣告

羅冠聰就同外國議員見吓面

你就拍埋d煮食片，但叫人課金叫得最密嗰個係你，請問你有乜嘢支出吖

大佬你不如直接啲講想人養你咪算囉

樓主快啲走
幫你頂住

老鳳d post真係好有用

因人廢言已成連登標準

不如用論點反擊樓主啦
情意結又好，幫助提升士氣乜野理由都好
乜野理由都好
我都真係想聽

我幫佢答啦。如果唔係有攬炒巴嘅國際戰線，連登一早被查封。
咁你班連登仔今日仲有得上連登係咪應該跪拜攬炒巴呢。